點知自己系個女仔心入面重唔重要？

有咩方法可以知道

系你老母

sorry

冷待佢幾日（前提要你自己忍得住😑）

女：依排好似低氣壓咁
男：唔…搵我有咩事？
女：冇事
男：唔…咁遲D再傾
女：啊

以為樓主想講自己學系個系

但會唔會變得冇咁熟 泠淡左

又係喎 你唔講都唔覺

你覺得黎緊中秋會唔會同佢一齊過

屌你老母系乜撚姐？

唔會

係囉 滿意？

有冇多少少bg啊
個女仔咩性格乜乜乜
就咁講好難話你知㗎喎
不過其實你問得依條問題 你自己都知個女仔唔係咁在意你啦

系你老母垃圾

如果係重要既話佢會俾你知，
你要上黎問既重要極都有限

你問得呢個問題你自己心入面都有答案

唔好亂玩，到時唔再理你就好笑。

擺脫做兵既思維先有機會把握愛情

「佢理你」=/= 愛情
「令佢理你」=/= 把握愛情
「令佢掛住你」先系把握愛情

就好似樓主既女神掛住ex咁